都完結了

呢幾日發生太多事
多年的工作準備沒了 遊戲公會被我搞夸了
朋友都討厭我了。現在看看都是自已找來的。這賤人爛透了。